小姓奴ig公審

點睇

條友未死咩

過街老鼠學人玩公審

公審小姓奴

好失望 人地可能唔舒服
唔通個樣表現得好痛苦比你睇到先得嘛？
又唔問清楚佢本人
亂咁po人哋個樣上嚟
坐個地鐵都咁大壓力都係因為呢啲公審行為

利申fans 覺得好無奈 唔想再理佢

好人好姐點會FOLLOW呢D傻鳩

之前有大肚婆得幾個月
唔顯肚
怕坐關愛座

其實懷孕頭幾個月先辛苦
一落車即刻大出血

呢啲公審行為點解沒完沒了架？
係咪痴線架？

佢愈黎愈on9...

影相放上網公審人
真係好撚ON尻
要屌就當場屌
最撚憎依類仆街狗

你唔比人地係肚痛 有病 受左傷?
樓主典型港豬
乜都要公審一餐

佢唔係高登仔黎架咩，點解都可以咁柒公審關愛座

我岩岩都想開post
見咁大多屌就知上左嚟

越黎越低質 佢個post樓下啲comment全部都係屌鳩佢

無人需要唔坐得咩

幾年前開始鳩鳩地

過街老鼠

點解冇人唔可以坐 見到有需要先讓座

愈黎愈垃圾

抽水抽著火水咪呢d

有人需要先有讓嘅需要
就算唔撚讓都有佢自由
屌你老母

真係唔知佢做乜撚

留名睇兜

On9

垃圾

仲未del

佢上次都係，打一大篇文繼續撐

懷仔

上次都一大班fb傻閪撐佢
今次無啦掛

懷仔？

魚革個時unfollow哂佢啲野 掉埋佢本書 乜過街老鼠仲搵緊食嫁？

果次係點？非fans

咩事 以前有追過佢故

仲有佢d書既巴打可以直播燒書tag返佢

幫食環，好似係

撐警察?
定係both ?

9人，屌都廢事

仲有本放左係度
有冇巴打想玩

戇鳩
點撚解唔坐得先？
而家有需要人士企係佢前面咩？

記得有巴打拍片燒鳩佢本書

呢d post 呢家風向一定會比人反cup

Ok網絡公審

仲未死？

佢前排撐bomba 拍片收錢，再順便為自己寫廣告文辯護 又係比人屌到開花

Unfollow 左 本身follow都冇乜點睇佢啲post

睇佢ig一面倒咁被人怒屌真係好爽

明明以前寫故既佢係好高質，點解變成咁

屌又係呢條藍絲支那狗

呢條垃圾仲未收皮

出過下書就大晒咩 下下玩公審

改左名就開始戇鳩

已report

睇住條友愈嚟愈垃圾低汁

借高登上位後割蓆
連登開左又唔來

人總係
有少少名氣
就以為自己做既野一定係岩一定有支持

知唔知點解改名??

作家小性奴？

條二打六無人識佢喎

講啲懶中立既嘢
一日冇左幾萬人like

有料爆？

唔撚讓座又關你撚事咩
屌你老母以為自己有多幾個人識就大鳩哂？
個位係憑佢自己本事攞返黎
你憑咩叫佢讓座？

屌你老母
就係你班撚樣
次次搭車都唔撚敢坐
仆街啦你

又係條過街老鼠

垃撚圾 過氣作家 地底泥

不如關愛坐寫明禁止後生坐la
On撚9

佢唔想人知佢係高登寫甜故出身
改左名之後有人係facebook叫佢小姓奴都會block
正一垃圾黎

大家放心
係街見到佢我會打佢一身

之前呢隻過街老鼠係fb留言刷存在感
之後俾條港女話唔知佢係邊個

有冇圖

有印象

求圖

stop making stupid people famous

年初二之後已經unlike左呢條垃圾, 過街老鼠又出黎搵存在感

正
我記得條mk妹勁來like

條友之前已經比人踢爆食女

收錢有咩問題

條垃圾仲有人理？

垃圾徵費冇問題?

一樣 之後好鍾意睇佢d故
開高登ac都係為左係佢d故道留名

笑撚死 衝出黎柒

已檢舉
希望呢啲戇鳩腦殘盡快收皮

佢愈黎愈低質

笑死

小姓奴 收皮啦好冇
柒到咁 仲唔縮返入你老母個閪入面？

想坐咪出聲囉

1. 關愛座 好撚on9 讓就自然會讓 而家人人都唔敢坐
我就話知你 照坐 咪影上網囉 葡撚萄?

1. 點解要估估下 唔出聲 試過有廢老係我前面 樣衰衰 郁黎郁去 想坐 屌你老母 我睬你都有味 '唔該我想坐下 可可以都唔識講呀?' 我唔會你咩情況 一句都唔敢講 憑咩要我自己估估下 同埋讓座係人情 唔讓又代表到啲咩?

2. 唔撚該啲 呀公 呀婆 大肚婆 傷殘 有需要坐既 開口講句唔該 一定讓俾你 大佬你係求人俾你坐 老撚憑呀 好多時就算主動讓 佢地都話'唔駛 好氣好力 你坐返啦' 點解香港文化咁垃圾 想坐唔敢坐 要坐又唔出聲 撚知你情況 你唔講 我點解要理你

以前好鍾意睇佢啲故

識寫下文作下故仔就儲到班傻閪fans

以前

倫敦金開始 叫佢做奴巴都比佢block
亦都係個陣開始dislike
高登寫甜故出身好唔光彩？

撚有正常人會叫自己做oppa

二家姐真係好高質

佢過橋抽板

條友之前寒戰2做打手

講唔夠兩句貼條友相笑人
仲串佢樣衰
已經好睇佢唔順眼

補link

蕭定一開套監獄戲嗰陣成日叫佢做小姓奴啦
年初二嗰陣我留言屌佢，話佢點解唔block鳩蕭定一
即時畀佢block咗

人都唔識做，學人想上位

痴線，公審人仲要笑埋人肥

就係呢啲人亂咁公審
完全無視左真實有需要嘅人
唔通我隻腳做左手術要掛個牌出黎?

利申：等緊做膝頭手術

推到佢收皮啦
平時想坐下都唔敢就係呢d仆街造成

小器到呢 好柒

好撚戇鳩
唔夠講就拎人個樣拎嚟笑
乜佢好靚仔咩

條垃圾唔係自從魚蛋之後已經收撚左皮喇咩 原來仲呃緊飯食架

魚蛋 痴埋燒山個仔到 寒戰2打手

做呢d page做到咁唔醒目既
唔只連登 全部後生既都唔係吹呢個風向啦..

無睇過 上左10年高登都無睇過 邊有心機睇垃圾

佢女人黎架
做埋晒d師奶八婆野

一開始就覺得佢係垃圾

批評魚蛋革命捱轟

2016年2月8日年初一晚上，旺角發生一場被稱為「魚蛋革命」的警民衝突。小姓奴在事發後於facebook撰文，稱「錯不在警察」，而是食環署及本土派，隨即引來網民炮轟，不少人表示對成名於高登的他大跌眼鏡。[13]于日辰及後稱避免罵戰而將原文刪去，但又再次撰文痛斥本土派人士「一言堂」，再次引來罵戰。[14]

條友竟然俾佢拋到
係我唔忍，使乜say sorry

澳門女黎

床上幾主動

唉以前佢唔係咁架，真係好失望

佢點都唔會係藍絲囉, 雖然佢有時柒柒地

係咪要面容扭曲先可以坐啊

無人講佢食囡？

呢條過街老鼠，收皮啦

屌 條女仲攬住影相 嬲

哇屌

佢唱歌真係好難聽
有期又除衫彈結他
懶型咁
雖然啲故係幾正

吊，附近無廢老讓麥q位
公審個個係咪on9

屌 我識嗰條友
俾人踢爆做打手又冇point反擊
唯有拎人個樣嚟講
真係好撚小氣呀小姓奴

見佢最近2個POST都同達哥有關
唔好玷污達哥個名啦唔該

比人屌打手post 人地個樣出黎做乜鳩
小姓奴你收皮啦

老馮讓你咩

意圖都好撚明顯
點解都咁多盲毛撐

以前真係好欣賞佢啲故 買哂佢所有書
自從魚蛋革命之後...
食屎啦姓奴

痴撚線 屌佢老母

佢真係對自己個樣好撚有自信
我記得有個訪問，佢chok 哂樣咁話開左樣咪唔驚比人冒認

可惜小性奴D垃圾跟本無人想睇

佢仲未死 ？

條垃圾得閒出下垃圾POST出黎R存在率

垃圾過街老婆

要扮有性格
一叫佢小姓奴就BLOCK鳩人

一開波咪寫淫故起朵, 唔係鬼有人識佢咩

蔣芷悠

變左連登走狗 淪落成咁

傻仔一名

對佢好失望 之前好中意睇佢d故

又係呢啲賤種 唔撚坐得呀道德撚？

廢關愛坐啦 屌

咁撚大個人仲成個小學雞咁, 小姓奴真係垃撚圾

之前就係中意睇佢d甜故先follow佢
唔怪得e+無晒甜故啦

就係因為呢啲公審撚搞到而家連搭巴士都唔係好敢坐

更加唔好話搭地鐵

走啦垃圾

負評是我給的

呢件垃圾啲野仲post
又幫件垃圾搏上鏡
戇鳩

宜家仲有呢啲膚淺白痴？仲學人做作家文化人

岩岩出冊 請問佢做過d咩
淨係記得佢個二家姐故

我記得有巴打喺愛你相差16小時個post度問佢係咪好靚仔，佢話啲人話佢似王力宏
而家睇到佢真樣，邊撚度似呀屌你

坐下都唔撚比

屌真係好on9，唔夠人講不停貼人相
仲要東拉西扯，仆佢個街
呢啲page真係有人follow？

推到佢仆街

有次禁落去佢被人tag d相到 簽書個陣d女fans好多都攬住佢 佢多數都會留返言 跟住有個女仔佢就話條女似佢個ex
跟住于日辰po過對鞋條女留言話都有 于日辰就去返條女個ig打咩show me叫條女影對鞋 又留言話做乜咁耐冇新相
記得有個ig留言仲要係「辰。」
再隔多幾張 條女係自己ig同于日辰講聽日食飯著好d
好曖昧咁
你話佢冇食女fans我唔信

exact7ly
咁簡單咁common sense嘅道理都要講到口乾，好可悲
唔明嘅始終唔會明，唔撚理了，位照坐，多x謝班唔敢坐and 有需要又唔敢開聲嘅人

呢條傻鳩以為自己出左書係網絡紅人，大作家，又以為自己好靚仔。實情只係個不學無術是非不分嘅死八公刷存在感吸女fans

靚唔靚仔我冇評論喎，不過佢就擺到明係自戀果隻，以為自己好靚仔講嘅野係真理

有需要同冇需要關佢撚事咩

咁都有人護航

lmlm

最撚憎啲仆街問都唔撚問就影人相上網玩公審 屌你老母 夠膽影人唔夠膽問人借個位坐？
笑9人肥好撚好笑咩？

條友外國讀過下書
以為自己好高好靚仔 懶係大支野咁
實情成個道友咁 好撚柒
痴得埋去司徒夾帶度都唔方好野啦

你屋企都要收排污費啦

呢條友仲係度獻世

我係自呢次unlike左

比橙坐都唔比人坐

(細細聲)

好想爆佢大獲

利申：前員工

佢開公司架咩

do it

道德撚上身,關愛座就唔比坐? On99

唔係，只係某廣告公司的所謂team head

係咪隔離post條友?

係就快啦

爆啦爆啦

我冇撚用好驚呀，仲要搵食，有有得pm講？

搵唔到pm粒掣

正傻鳩黎

開加密頂住先

小姓奴本人係智障

見到條垃圾俾人屌就好心涼 出兩本書以為自己好巴閉

當撚正自己大文豪咁撚樣

向西巴打高汁過佢好撚多

諗起呢篇文，當年屌到小姓奴啪啪聲
佢個陣仲未係過街老鼠
而家睇返仲係覺得好精彩

報已舉

岩 各位巴打唔好淨係屌

檢舉埋先有用

report啦 屌都費事

真係好撚煩 公乜撚野審 人地有需要就坐架啦 啲人搞到好似懶係聖人高高在上咁 關你鳩事咩屌

爆就爆啦屌

快啦

仲有人理個傻鳩

潛水？

影相果個好無聊

以前好好地寫下飛機文甜故咪算囉， 想搞個人崇拜做乜鳩

上高登/連登既真係咩人都有
唔好因為佢係所謂既巴打以為佢係同自己同聲同氣

推到佢收皮

呢條友三番四次衝出黎柒，講野又無根無據剩係識疾人，好明顯份人無乜邏輯 寫故同寫文章係兩回事，小姓奴你都係再修練下先啦